其實俾$188無乜所謂

但一直以來 我想連仔可唔可作disclosure
話返俾我個你團隊有幾專業

你問我 我最大concern係私隱問題
你講清楚邊個係你legal advisor及其他protocol
咁最起碼令我安心相信你地係專業同認真